內地網民: 香港人怎麼不想想, 內地人把你們的紫荊花旗掉海裡, 還能不能保持理性?

Who cares

是撚但啦邊個理枝旗

話之你掉落屎坑

大陸哩真係大陸哩

Why using iPhone

WFC

是撚但啦,又唔撚係第一日唔妥我地架啦

慢慢

掉落屎坑唔該

你知道太多了

真喺無乜所謂，本身都無乜感情。另，其實掟龍獅旗落海都 ok.

快D掉
BBQ仲好

俾你搶先

講真,真係唔介意丟區旗落海,因為我地無俾人洗過腦

佢地嘅價值觀真係永遠冇可能同香港人比

樓本無人理

支持

區旗咩樣 ?

隨便

其實真係唔care

你掟支港英旗可能會有反應

你拎黎執狗屎
我都唔理

丟咗落海都唔知

扔去邊都無感覺

旗姐

睇黎內地同胞唔明

掉囉冇所謂， 隨便掉

掉囉

On 9

掉咪掉囉，唔通掉區區一支旗就會亡國滅族咩

抛囉

話撚知你
支旗本身就係代表住我地要屈居人下

BE MY GUEST

我地係愛個地方
唔係愛支旗啊

個抽風扇咁撚醜
多謝你都嚟唔切啦

我會為美麗嘅大海多左件垃圾而失去理性。

支區旗你逼我地用你鐘意拿去民屎都得

快啲 我等你

快撚D啦

我唔介意

掉吧

能！ 快！

我會出嚟開香檳慶祝

on9真係唔係扮架喎，快撚d啦，我都想睇支旗落海

我真喺無感覺喎

歡迎

睇完真心膠 笑到甩牙較

隨便dum，dum埋港英個支都唔拘

Cls得你地咁care支旗...使唔使寄埋俾你慢慢掉
掉又好燒又好 無乜人會有感覺
屌你老母 由細到大學校咩陸運會升旗個個企係到恰著

其實真係唔介意 代表港共既紅底紫荊旗燒左都冇問題

灣仔果個紫荊花，香港人有無去過？

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

話之你拎黎抆屎

燒左佢都得

快d 做 咁撚7既野

食神支旗仔

有乜所謂

香港係一班香港人同本土價值組成
係一種精神同身分

並唔係一枝旗咁膚淺

可以呀
淋病落海都無感覺呀

支野你地強加俾我
燒左佢麻煩順手

點解佢哋會咁諗 點解有佢哋我哋 我都唔明 咁你揼囉 又係你哋話冇法律咁至可以做㗎嘛

順便掉埋林鄭落海

無香港人理呢支廢旗喎

咩係區旗

隨便掉，根本無人care

隨便

鐘意嘅拎去燒
當bbq 透爐紙都無所謂

來自iphone

認真 你攞黎抿屎我都無感覺 仲會笑返你on9添

旗呢樣野我地香港人真係零歸屬感

係支那逼我地要 哩支野見到都眼冤 你幫我消滅佢我多謝你都黎唔切啦

wfc

話撚之你扑爛埋金紫荊
Who care

快啲，等唔徹，唔丟正衰仔

可以啊
我們重的是人民人權和法治
不是什麼旗幟
就扔落海讓旗幟飄一下

認真冇咩感覺
你咪掉

心諗開我撚事

隨便，燒咗去都得

係就快

好開心wo sor

真係有代溝
香港人:是撚但啦 你咪扔

快啲啦 仲等

如果大家係尊重旗呢d形上學野今時今日係屋企打緊飛機
愛港係靠個心 而唔係死物
呢樣係支畜唔會明白而嘴上愛國
你護旗旗護你?

無所謂

唔使內地人掉啦
不如我掉一次俾你睇啦

佢地真係唔明 ga wor

吓 香港人會介意架咩
反而想你地唔好理香港既事務

我就不能保持冷靜
做乜污染個海
萬一有海龜食左點算

掉啦，WFC

其實完全無感覺 掉唔掉係你自由
香港人同大陸人價值觀好難一樣

你鐘意攞黎吻屎都唔介意

係就捉埋林奠掉埋落海啊

其實都係旗一枝 有咩所謂

扔啦
冇咩所謂
冇咩感受

丟撚左佢換黎民主
點解唔丟

快啲掉，thanks

掉又關我蛋治？

香港人追求既係形而上既野
同你班蝗咁撚物質化真係兩個層次

是撚旦啦，理撚得你鐘意點玩支旗

黎啦屌你

最好連林鄭一起丟落海啊
反正香港區旗關我咩事 本身就唔係幾鍾意 重新設計好過

洗唔洗送枝過你掉

垃圾國家，垃圾政府，垃圾國旗

你掟李司棋落海濕晒身班連登仔就有反應

會好冷靜覺得無事發生

是9爛但啦
支區旗代表緊香港淪陷 就算你攞佢抆屎都wfc
事實證明香港同中國永遠不能融合 價值觀差十萬八千里

[置頂] 和理飛814

快D扔，唔扔正契弟

抽氣扇本身就裝係廁所

港英旗都話丫 抽氣扇理撚得你

Who fuking cares?

拎去餵狗啦！冇人稀罕

抽氣扇旗，快啲掉落去啦

洗鬼你幫我地掉
我地自己掉都冇感覺

丟落屎坑都冇所謂 不過叫佢落嚟丟先啦

邊個在意大陸人既思維果然唔同D

果枝用紅色做背景嘅垃圾旗有乜撚嘢所謂

可以呀....

你玩到佢開花都得
just do it

屌，是撚旦啦

咪推呢啲濕鳩post啦

好呀
成個金紫荊花掉落海都得

根本香港人就WFC

你掉撚左林鄭落海都唔關我事

掉啦屌你老母 唔掉死全家

我諗扔支膠飲筒落海反應會大過呢支旗

中國近30年反日示威燒過幾多支日本旗？
日本仔完全唔care

來自iphone客户端

屌你班生蕃仲傻閪過原始人

屌起碼唔會爭撚住護旗先

我哋有無格硬喺你地方放香港旗先？

關我撚事

我將你屋企個抽氣扇扔落海你會唔會嬲

快

講真你地搵人燒埋灣仔舊嘢
香港人都唔會有咩反應
但緊爽佢地出黎激到成肚氣咁讉責就會

AIA個摩天輪都緊要過呢啲嘢
唔好話鐘樓

會開心

話知你掉撚埋個金紫荊，WFC

掉港英旗就真係會扯火架

隨便
我係好認真嫁

比你攞返屋企都得,隨便

屌你, 真係得班7頭覺得死物重要過人類

Who fuckin cares

香港市花一向都係洋紫荊
何況香港人一向現實
話知你

一支旗 你岩就跟埋跳落去

大陸豬根本無人會理 連我地追求咩都唔知

便掉吧

使唔使 我扔比你睇

有人先有家
有家先有國

We don’t care

是撚但啦，支旗入面都有5粒星嘅

是撚但啦

你掉埋灣仔個金紫荊落海我都冇所謂

掉啦who cares

呢個就係點解解放軍咁少人工都仲有人做，因為佢地愛國係發自內心

無你地班大陸西咁民族主義上撚晒腦 一支旗一個國徽諗到咁撚遠

似你地咁玻璃心咩

[緊急分析]法！不！責！眾！

直頭歡迎組團來港燒9哂佢
正一低智低等低級人種

我可以

咁撐警嗰班掉落垃圾桶

丟得好

提人要扔埋區旗警海

理得你拎嚟吻屎

被洗腦成功仲以為自己好醒 大陸閪真係冇得救

親 我不介意

咁嘅爛鬼旗當寳咁

你班大陸人燒咩旗都冇人想知呀

其實都無所謂架

放心一啲反應都冇

得罪講句 掉乜旗都無咩所謂

快撚d扔
我安排埋支旗俾你又點話

真係無所謂

你掟埋777落海我哋拍埋手掌添

支旗關我撚事 會阻住香港人返工咩

笑大人個口

快D掉
不推文回覆

買十打俾你掉... 再拍片幫你放微博

對支旗有咩感情

香港人應該冇一支旗俾人掟落海會嬲

朵花都黑晒啦，WFC
想換過支旗仔

你掉邊支旗都無所謂啦，咪又係旗一支

隨便 慢慢

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

呢個完全係洗腦TEST 俾人洗左腦先會對啲濕鳩旗有反射動作

佢丟港英旗我都有少少嬲嘅

話之你

快啲掉

唔掉正契弟

會成班人影相 之後笑

不過who fucking care 一枝旗姐

你估香港人要靠枝旗打飛機咩

慢慢 無人會介意

隻豬

夏蟲不可語冰就係咁解

有無人聽日將國旗+抽氣扇旗一齊掉落海影張相比番佢睇

隨便啦 唔阻你

快做 想睇 唔做正契弟

講真 隨便扔

OK呀 仲唔快啲掉

唔好意思，真係唔多介意

No one fucking cares darling, we are not brainwashed.

隨便掉

你鐘意既拎支旗蓋住自己都可以

求鳩其啦

認真答你 wfc

龍獅旗落海都冇野
冇戀物癖同符號obsession

隨便掉 wfc

真心 由出世到依家 都未行過去灣仔見過舊野
距離最近已經係書展完坐船走

7．1 自己升埋黑紫荊添啦

lol like we give a shit

我話知你攞嚟劣鳩 本身都唔鍾意支旗

你咪掟囉

呢d垃圾大撚把,咪撚理

Who Fucking Cares

去書展 應該係我去過嘅最近紫荊嘅地方。。。

快d掉

下次唔該掉撚埋支區旗落海

可以呀，關我𨶙事呀？

我冷靜左陣 問心
...
是但啦

我要做護旗手

想換好耐，有個新正D幾好

你咪掉囉反正我都唔care
柒下柒下咁d 護旗手

鋪滿成個海都無feel呀

Idm wor really

坦白講

你就算燒咗佢我都無感覺

旗冇左？可以整塊新既
自由同尊嚴冇左？可以去百度搵返呀？

掉啦乜旗都好，支旗又唔係我哋嘅心

你咪扔
我又唔係盲目咁愛港
我對呢個地方呢個文化有歸屬感
又唔係對支旗

快撚D掉
阻住哂

掉囉 最好掉埋你老母

Truth

我無所謂呀 區旗？ who give a shit

內地人怎麼不想想, 香港人把你的眼整盲, 還能不能保持理性?

快d做，生平好少讚大陸人，不過你做左我一定讚

掉落海又唔好
一陣又整親D海龜點算
燒左佢咪幾好

放左係邊都唔知

即時搵個手足掉俾佢睇
我地係愛香港這個地方, 這裡的人及這裡的文化
並不是一塊印了圖案的布

抽氣扇旗燒埋都冇撚人理

大陸人真係痴鳩線

好

下 要dum快手喇
真係唔撚介意

其實好似得大陸人介意

係掉就叫佢快d落嚟試下
旗啫，細個返學升旗時不嬲都冇人俾屎d旗架喇

一樣
行埋去都無試過亦從來無打算

隨便掉 我買多幾支比你掉點話

咁撚on9

哦 掉囉

好呀隨便

出埋機票錢黎比你扔又點話

扔去邊都冇乜所謂
冇你地咁玻璃

我只推 正常POST

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民
你地又留意到咩呢?
希望大家理性啲 幫手推返正常POST

請

其實係唔會有反應

我完全覺得冇問題，唔介意你拍埋片擺上youtube

幫手掉個金紫荊落海唔該
同胞來了我帶路

佢已經算係講得比較理性不過真心，你掟區旗去邊，我都冇感受

快 掉完有咩感覺再話你聽

最好拆哂佢

枝旗係體現唔到個個地區嘅價值
佢只係一枝旗…

扔囉關我咩事

快點

仲好光榮添

點解要係紫荊花唔係飛天意粉神

因為愛國唔係愛支旗愛個黴係每個人既意志

唔好話區旗…你dum龍獅旗 英國旗 香港旗落海…
都應該無人會理你

sorry冇感覺喎
死物咋

😂

掉香港獨立旗就唔得
其他既我話知你拎核彈炸啦

掉完記得影張相嚟睇下

其實就冇所謂

搞金紫荊記得講聲

抆屎都WFC 對香港的愛唔係建基係支旗

如果樓上既手足係真心對場運動好，請你地每個comment前想一想:
1. 我會唔會因為咁，做成極大分化，引起互屌
2. 我呢個comment會唔會令人反感，根本冇人會聽。如果係，可唔可以轉個方式去表述
3. 你係咪真係實行緊「不分化，不割蓆，不篤灰」，「be water, be humble」

錯誤例子：
1. 你地同共產黨/黑社會/黑警冇分別
2. 你地實行緊私刑
3. 今場運動輸到一敗塗地
對唔住手足，你呢d comment同你所謂既黑社會純意氣用事係冇分別，因為根本唔係一個建設性對話，難聽d講句，係零價值

建設性對話例子:
1. 我承認有機係黑警卧底做，但係希望下次可以克制，立即整停條友，否則外國記者見到分唔到個個人係卧底，會影衰國際聲譽

你燒左去，我都冇所謂
唔好咁膚淺啦。
你點做又影響到我地心中既香港咩......

on9理撚得你鐘意拎去抆屎都唔關我事

得耆齡王巴打會有反應

冇所謂

扔囉關我撚事

請--

唔好啊

我心中的香港旗只有呢支

可能燒左都冇人理呀

係就快 please

想要買夠10支旗俾你慢慢掉啦

@風水post 恨咗好耐啦呢個

你鍾意啦

你有你自由

笑左 但我都係

我地燒埋一份添

對港共區旗冇咩感情喎

愛港係用個心嘅，點會拘泥於呢啲嘢 。

為咗枝唔冇感情嘅旗嬲豬？

wfc????
你估我地係支那賤畜咩

可以

燒埋都唔鳩理啦
支那豬俾人洗腦洗到咁

wfc？支旗就嚟要換

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

隨便扔

真係冇所謂
隨便

屌，P牌仔見到你地啲comments，真係好撚想俾正皮

你唔拍片 我係你面前燒左佢都得 （或者我蒙面

隨便
直接拎去堆填好啲，掉入海污染到個海

扔啦
睇到支旗都煩

其實佢都無錯，人地一早話有好人既代溝...

能

屌你唔好掉落海啦嫌唔夠多垃圾咩
掉就掉落垃圾桶 燒都是但你

你咪掉
Wfc

Wfc

Go ahead 啦屌
你唔做點知我地會唔會個個都著撚哂啊

你咁樣係唔會令到我驚㗎

睇電視係我最接近既時候 同佢只有1米距離

唔覺得會有香港人care

OnL79
你鐘意咪掟落海
應該無人會理

我都係咁諗

先唔好講枝旗無咩感情
見香港代表隊要用，先用住先

就算香港建國，國旗呢D圖騰，
都唔值得太上心，隨便燒，隨便掉

話撚知你啦

無問題 不如你快d試下

支旗冇撚用 快點

笑撚死 d大陸人真係洗腦洗到on99咁

哇 好驚啊

真正生出香港的國係97前的香港國
我地永遠都只會係香港國國民

你掉啦
香港人早就超然於國旗區旗這些死物，明白沒有?

快d

邊個會在意依面爛旗

你拎嚟做咩我地都唔會有感覺

支那真係on9 , 以為個個思想同佢一樣

代表香港嘅唔係枝旗

我親手掉又點話

請隨便

你咪掉囉
邊個理支抽氣扇

乜啲大陸人諗野咁攪笑
支垃圾旗真係WFC

邊有佢地咁玻璃心

尋晚同老闆食飯，同枱有位老人家同酒樓經理吹水，傾完一輪，經理明顯係撐政府，但老人還未表態，然後經理問老人：「依家學生搞到咁亂點解決好？」

老人淡定說：「送中法無問題，想送中就拎藍色身份証，唔想就拎黃色，第時犯罪藍色就返大陸審，黃色就係香港審，睇下邊個願意返上去囉。」
最後老人就笑問經理你想拎咩色身份証呀？經理一面尷尬向大家笑一笑，連回答的勇氣都沒有就行開了。

現實就是好多呢類人，盲撐政府，自己唔想送中，但又鬧學生搞事. 只想收穫 不想付出。

支那狗不嬲揼慣嘢落海㗎喇

Who fking care?

問問佢地址 我買100 枝送俾佢慢慢 燒又好 丟落海又好

咁愛國日日聽國歌咪又係唱撚錯曬

CLS咪將自己蠻族思想套入人哋度

。。。關我咩事，又無我份選

屌撚啦 d紫荊花枯撚咗跌撚哂落地我地咪又係照踩照行過

who fucking care
枝旗咁撚樣衰 送俾我都唔要

話撚知你燒佢又好拎黎炆屎都好

我真係唔認識任何香港人，會因為任何人塗污支香港旗會發癲

香港人嘅自信同歸屬感唔係建基於塊布之上

比你拎黎卷住打飛機又如何

其實有冇香港人會真心care支旗
wfc

Wtc
印個支咪得

你老味 丟落維港咁撚高尚都屌
Btw I don’t care about 中國西

認真，你咁樣話人用iPhone 咪同d大陸佬一般見識

快啦

佢地真係好撚on9
得大陸撚咁中意拎啲外在野打飛機
香港人話之你碎左佢定掟落海，第一時間拍手添喇

多謝你tim呀！

保持唔到，因為會笑到仆街

快撚d掉，香港人會開心到保持唔到理性

Eh...巴打你搞錯咗，係香港做sales人工都好低，但有佣金，同樣道理係中國，上至國家主席唔及香港特首咁高人工，下至解放軍普通士兵唔及一個香港清潔工，但係佢地大把野可以lam可以貪。而且唔係精英先當兵，而係當兵既就會成為精英，解放軍要去打仗咩？唔洗，淨係負責救災時貪污同平亂打自己人既姐，就姐係香港兩皮五既警察一樣，ot有水補，合法打市民，學歷要求低，報案室強姦，黑幫打人警署落閘，咁so點解唔做？根本唔洗洗腦佢地都會做，入伍當兵係爭崩頭架。

隨便掉
拿去刷你的屎忽也没所謂

on9你掉埋英美法德都無所謂

who cares about that shit

你屌我老母可能都仲會嬲下區旗姐

快掉，順道報警

你咪掉囉 最好掉撚哂佢
掉完咪撚再掛返上去呀

快手啦

Dum啦好搞笑佢哋

出面好多機場 檢討 文宣 不分化post 請主力推個啲

好笑，71義士入垃圾會第一時間噴黑港共政府嘅垃圾區徽
麻煩大陸人扔曬全部代表到香港政府嘅嘢去屎坑

我地唔似你地 掉支爛鬼抽氣扇旗落海會流馬尿

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

即刻燒比你睇都得

唔係因為71要搵路 都唔知嗰嚿野擺喺邊

WFC
大陸人思想模式

答: 可以

隨便啦 要唔要幫手？

who fucking cares

拎黎吻屎都仲得呀
扯旗重要過爛旗

掉囉，支旗係點樣我都未見過

真心令香港人憤怒的事, 幾時輪到依塊爛布
真係有幾on9 先會因為一塊布一塊木板發怒

攞去抆屎又點話

我地對香港嘅愛並非好似強國人咁流於表面同形式

我地係愛同尊重我地呢個家。因為呢個家係有法治保護公義，香港人有個人修養呢啲非物質可以衡量嘅優點

似強國人乜都要做出面，拎住支國𣄃叫住啲口號，但身體卻很誠實要去買外國貨，爭住去拎外國護照，咁樣愛國法就真係折墮囉

是鳩但啦
話知你拎黎抆屎

Just do it

話知你拎黎當飛機紙用呀

我地都唔想要

乜野係他們的紫荆旗，即係話五星旗唔係我志尸架啫，明顯係宣揚港獨啦

i don't fucking care

狂賀都嚟唔切啦

掉啦屌你 做咩仲唔掉啊？
大陸西真係好撚煩

快啲

邊撚個得閒理支閪旗?

玻璃心

會鼓掌

Who fuxk care

你愛黎燒我一定拍埋手

扔完又點我生活咪又好地地
So? 你扔晒啲五毛落海啦

可以呀 真的

能！

快撚啲，唔好得把口

咋咋臨幫我丟左佢，快

件紫京花嚴重破壞香港風水，
扔左仲好

拿去抿屎都冇人會理

on9 你咪掟撚飽佢囉
係得啲玻璃心國家嘅人先會在乎呢啲嘢

應該冇人想執返上黎

佢地對國旗既情懷係去到要錫⋯

荊

isbut la
射落海都唔俾你呀

係驚海龜唔小心吸左入鼻哥窿
否則請快掉

你寫香港兩隻字之後掟落海啲人可能仲大反應，掟紫荊花有撚用咩

概然不分割

得你哋會鬼殺咁嘈咋嘛

你吞佢落肚 放火燒佢
我都唔care

唔明愛個枝野有乜用

支港共旗咪又係共匪做既

講真如果有人燒外國旗，外國人都會了解下自己國家對人地做過咩野先。

不過中國侵略民族唔會明

支那人果然係生蕃, 香港人WFC, 完全唔係喺同一個層次

你咪丟囉

呢件野真係奇醜無比

以加笑佢一面愛國一面又用iphone,明唔明?

我可以幫你拆出黎俾你掟添

完全唔介意～無支旗唔等於我唔係香港人～
總之，核爆都唔割！

我諗比佢地睇下撐警大媽支旗fing 2 fing 就收工掉晒落垃圾桶會點

正確
得佢哋咁得閒因為枝爛鬼旗喺度嘈嘈嘈

唔係以為我地care呀嘛？

其實我真係唔撚介意

拎去點用都得 香港既價值從來都唔係喺支旗到

是但啦

價值觀呢樣嘢真係好難同佢哋解釋

掉完再踩都無人再意
真心唔明點解咁撚緊張支旗
支旗可唔可以換層樓先

狗也不理
港英旗更有感覺
可能黑色果支都會

G持中國人扔區旗落海

是但啦，洋紫荊𣄃港英旗都無所謂

係就快啦 無人想要呢枝旗
洋紫荊旗入面都有奶共5粒星 快啲幫我掉啦
仲要剷走埋金紫荊像
等你班智障同胞唔好再黎影相

Ok 快手啲唔該
互扔

話鳩知你扔埋龍獅旗落屎坑啦 我地點解要嬲呀
一支旗渣 玻璃心

為咗個支旗要生要死咁 on撚99
香港人 香港既本土文化 價值觀
邊撚係個支垃圾紅底既旗代表到

sorry

丟乜旗都無感覺

真心

再次證明活喺自己嘅世界

你拎嚟抹屎我都唔理你啦

ok的

唔好話掉 你叫我畫我都唔太識畫返出嚟

其實真係唔介意

Who fking care

香港：who body fucking care

總結：運動未輸 唔割唔等於唔檢討 機場道歉 前線定規矩 核彈都唔割

尊重前線 團結才是力量

無所謂，理得你掉香港旗 美國旗 英國旗 巴西旗又好，我愛呢個地方唔需要任何象徵物

不知幾想你燒左佢

其實有乜所謂？？

掉啦，快D掉
掉港英旗都唔會嬲
因為港英旗係我個心到一直高舉就夠

幫手掟晒去

一枝爛鳩旗 理撚你 睇到一件死物咁重要 冇左咪放過枝新旗囉 人重要d定死物重要d?

掉啦 仲唔快撚啲掉
我理撚得你掉咩旗落海啦
香港冇人係護旗手啊

wfc 你拎黎墊煲底都唔關我事
做人既意義唔係個區旗俾我

please do it!

我理撚得枝閪旗咩
又唔係支那護旗手
對住洋紫荊都要扯旗咩屌

快撚d，使唔使講唔該

快得濟唔小心負評

ok 隨便

快D掉，唔想見到好耐

welcome

都白癡嘅，你睇下次次發夢都冇人拎區旗嘅
我反而見到美國旗同英國旗
希望支那人唔好dum呢兩枝旗落海

掉喇仲等咩啊，又唔係玻璃心

掉落海 心情會非常舒暢 謝謝
If someone tossed the bauhinia flag to the sea, I will probably feel very delighted. Thanks

咩話？！你扔落海？！
你整污糟嗰片海呀

有乜所謂，只有大陸人先會將自己啲價值放係枝旗到

我不知幾想丟撚左佢，香港係龍獅=中西合壁

我想知如果有中國人掉左支紫荊花旗落海，D建制/香港政府敢唔敢出聲

哦，好呀

是但啦 對我地黎講你dum完落海 咪仲有大把後備旗
根本無人care支旗

掉咗支區旗,掛返支國旗都無問題你地開心就得

屌奶星不嬲當我地外族看待

香港人既情感唔需要用支旗黎表達

我地不分化，不割蓆，互助互愛真香港人

話撚知你用火燒

咩黎架

隨便
你掟港英我就要護旗姐

你快d同我燒撚左佢，唔想再見到把抽氣扇
真心on9，一支旗就喊苦喊忽
真係打仗人地燒你支旗你咪要跳樓自殺

x2。一塊有圖案嘅布有咩意義？

如果大六同包，將佢地對一塊有圖案嘅布嘅尊重，轉移到對別人生命/自由，就好了

佛，在心中

WFC
掉完再掛新 就係咁簡單

唔好唔掉啊

隨便🤣

想直線引人掉左佢﹙？

掉我老豆落海都無feel

是撚但 我哋係愛香港呢個地方 唔係愛枝旗

No one cares, feel free!

下？我真係無所謂
你咪掉枝旗落海

可以 你慢慢扔

拎去燒都唔關我地事

沒所謂兒

我會死架？

笑到仆街

please feelfree to thow it
掉左佢啦屌 紅底既垃圾旗唔撚要

歡迎包圍政府總部

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

認真岩岩睇番李麗珊96年升香港旗眼濕濕
抽氣扇真係完全無感覺

是撚但啦 真係話知你拎嚟擤鼻涕定炆屎

Who fucking cares

真正香港人唔會對住塊布打飛機

隨便丟

其實支區旗係點樣 我都無乜印象

支那班護旗手

拍手歡呼

Egg

你喺大陸學我地掟支大陸旗我就保持唔到理性喇

係 就 快

話撚之你啦支抽氣扇
你話係丟泰國果枝我就同你死過啦

快撚啲掉我地換黑旗

紫荊花我無問題呀
洋紫莉先再考慮

你拎黎炆屎話之你

大家下次燒埋區旗囉

真的沒什麼所謂，香港的價值在於人民 公義 良知 自由
不是一幅旗幟。

我話撚知你拎黎透爐定墊櫈腳

快d掉啦

我就真係冇感覺

會興奮到失理性

能呀

816 銀紙曬命
816 Show off your cash notes
721 811

Wfc 死物黎 你咪掉飽佢囉 戇鳩

唔會覺得唔妥 我愛香港但唔係止限支旗
愛係要做出嚟 唔係發下微博講咩「我是護旗手」
支持本港產業 擁護應有嘅權益 先係香港人應要做嘅野

你咪掉囉wfc

全力G持

香港重要嘅唔係支棋喺香港人呀！

如果下次抽氣扇同五粒星一齊俾風吹落海
唔知班人有無聲出呢

咁大分歧就給我地獨立啦
獨立之後比面你叫你做中國人啦好未？

冇人在意支旗，你掉埋灣仔個金紫荊都得

原來係咁Sorry柒左

痴線
區旗於我就如一張傳單
掉入海我最多講句咪亂拋垃圾落海

拎去炆屎再燒

我又真係無咩所謂，可能其他國家d市民有啦

真心從來都唔覺支旗有咩咁重要

我買夠一百支旗比你丟，隨便

Do it! Do it

吓
你未掉到夠
關我地撚事
大陸閪啲思維真係好on9

有乜所謂…
你用黎抹屎都係咁話
關我9事咩

枝旗 啱洗拎去 唔洗100萬

快啲快啲

是撚旦
個抽氣扇根本冇人care

比你咁講一講，我都唔記得支旗係點樣

莫講話區旗
你將金紫荊拆出黎掉落海，我都無感覺

你唔扔我都扔喇個政府咁撚西

你有你自由
who’s care

成班國歌都唔撚識唱話枝旗點點點
燒左都唔關你地事啦

其實點解佢地咁愛國

#我是掉旗手

你掉我區旗落海，我想死呀。我開心死呀

保持唔到理性
生理上會好開心好興奮

who fucking care

我冇所謂

警察掉既 去搵佢地算帳啦

無L所謂

你愛你國家文化愛你屋企定係愛枝旗啊香港枝區旗仲係到但係我地啲文化消失緊啊

this way, sir this way

真心你肯黎香港掉 我幫手又點話

講緊支持警察果d集會之後d人？
掉國旗我是支持死刑的

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

我建議試下燒咗佢

你哩種暴徒行為簡直令人痛心疾首!!

不過I don't care, go ahead

冇所謂
因為愛港係擺係個心入面愛嘅 區旗呢啲嘢象徵嚟嘅姐 最重要係入面嘅人同文化

有乜所謂
你咪掉囉

俾夠1打你又點話

邊個得閒理支旗

咪試下囉 冇人介意

轉貼巴打分析

派一個公安、一個記者，再夾埋幾個牛屎飛做一場戲
咁聽日大陸就會全部播呢啲片
大陸人就會好憎香港人
因為中共最驚就係大陸人支援香港人

你掟一枝我比多枝你掟

快呀 唔扔正契弟

Who fucking cares

隨便掉，根本垃圾嚟

最好掉埋林鄭落海 麻煩曬

你用支爛鬼旗去抆屎都 WFC

我地連英國旗做孖煙通都著過啦

點解會失去理性 我真係想知

Do it please

一支旗就扯晒旗真係好可憐

其實冇所謂

完全無所謂

認真... 關我撚事

收走你支閪旗我就有反應

快d出手 我地無護旗手 只有自由西

不過是一面旗子呀
孩子還小 就別怪他

肯定唔可以保持理性啦， 以後重點游水呀

剪埋窿屌埋支旗都冇人care架

洗腦囉，由bb開始洗，以為自己生存緊係國家比既，d思想第三世界國家到呢

幾時掉呀，快撚d啦

如果你想我地嬲咪印黑色果枝之後拎去扔
哎呀都係唔好啦 廢時比公安話你支持港獨

Gogogo

笑左…

是但啦
隨便掉
香港重要既係香港人

能，要唔要幫手？

有咩所謂？你咪掉飽佢囉

我會支持 快d拆

理解唔到

我好肯定絕對保持唔到理性
屋企3箱香檳一定唔夠我開

屌快撚啲tim啊
who cares個抽氣扇

話之你燒柒左佢

旗姐 有幾大件事
不過條友講完又要縮 柒

你掉隻動物落海可能香港人重大反應
我相信你調世界上任何一個國家嘅國旗落海
香港人真係Who fucking cares

民智封閉到極點

唔扯火, 呢方面好包容

你咪掉囉

我屌曬所有和理非散水撚老母！！！！！

和理非人多洗撚勇武出手啊！！？？

點解琴日冇衝突好和平啊？

因為琴日淨係和理非都已經塞爆咗個機場癱瘓咗佢啊！！

勇武根本無需要無機會出手啊！！！

咁點解今日今日咁多衝突咁難睇啊？

因為今日人太少癱唔撚到個機場啊！！！

我哋要癱瘓個機場唔係去做文宣啊！！！

唔夠人勇武咪唯有要出手阻呢度阻嗰度囉！！！

你估貪好玩啊？勇武手足出咗成兩個幾月唔攰啊？有得抖你以為佢哋唔想抖？而家仲要話捉鬼捉鬼搞到草木皆兵勇武心理壓力幾大知唔知？

我係死攬勇武當佢哋神咁拜㗎嘞！因為佢哋付出嘅係最多危險最大啊！

就算有鬼咁又點？我多謝佢哋都嚟唔切！冇啲鬼咁搞法香港人呢兩個月啲心理關口有咩可能突破得咁快！？冇佢哋搞事我哋點會出到「核爆都唔割」呢句咁團結人心嘅口號！？捉乜鬼啊！只要唔係做啲傷害無辜嘅事都應該不阻止不譴責！

我正式警告你哋班和理非冷氣軍師鍵盤戰士冇出去幫手湊人數就唔好咁多嗲！！！！

你咪dum囉

掉囉。支持

胡锡进
58分钟前 来自 HUAWEI P30 Pro 已编辑
环球时报旗下环球网记者付国豪在香港机场被示威者非法拘押，并遭到非人道的对待。环球时报第一时间与香港警队取得联系，请求救援。香港警队克服巨大困难进入机场，在大约北京时间14日凌晨0点20分许，我们得到消息，香港警队已将付国豪救出。国豪在被救出时躺在担架上，头上有很多血，他显然遭到了野蛮殴打。

在此我代表环球时报感谢香港警队对环球网记者所做的营救。与此同时，我们强烈谴责这种针对记者实施非法拘押和严重暴力的行径。

我还要代表报社向付国豪表达诚挚的敬意。在视频中，我们看到他没有向暴徒屈服。他此次赴港除了报道，没有任何其他任务。他是一名善良、正直的记者，这种善良和正直支持了他面对暴徒时的英勇。

最后要感谢关心付国豪记者的网友们。请原谅我们把时间全用在了对国豪的营救上，没有在第一时间向大家通报情况。有你们的支持，环球时报和我们在一线的记者都不孤独。

請 拎埋比你掉都重得

快啲扔
最多我用5毛通緝你

扔囉

掉！立即！

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

悉隨尊便

快d掉
等你班玻璃心心理平衡d
咪再出嚟吠

鬼攻擊你咩，把自己看得那麼高

隨便啦

我只推 正常POST

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民
而元朗果日係冇警察用槍幫市民 指嚇白衫架
你地又留意到咩呢?
希望大家理性啲 幫手推返正常POST

一句講哂
鬼係捉唔哂，大局為重

係wfc

I don’t care

係掉你就快啦

護旗膠

掉落海都係紅色

做法可接受

其實你做咩我地都唔會理

我撚的

你喜啦，燒又好點都好啦

on9...

扔囉！棵爛花唔代表我！其實任何人，如果佢有自身價值，根本無雖要任何死物代表自己，我就係我！

你要丟落海, 燒左佢, 厠所用, 我都唔介意

why not?

就算掉港英旗 米字旗 美國旗都冇所謂

掟一遞十

支那手足唔好手軟呀

麻煩下次花同星綁埋一齊掉落海

完全唔介意
隨便 我都想扔埋一份

你地上一代On撚膠啫，8o年代北上開工廠養肥佢地，依加揼自己隻腳

支裝飾品
真係無人care
你扔張一百蚊落海我可能仲緊張啲

你係咪黎幫我地掉？我地支持你

所以咪話班蝗蟲戇鳩 香港人嬲就係因為嬲冇擁有自己身份嘅權利
紅底洋紫荊旗呢一個被中共支配嘅象徵直頭係侮辱
唔好講揼落海直接沖落公廁廁所

隨便，無負面感覺

係就快d掉左佢

掉佢部iphone 落海 佢仲撚嬲

We dont give a fuckkkk

對於旗幟，真係得支那人咁玻璃心先會care
人地舉青天滿日又碎 抌血旗又碎

洋紫荊是香港法定代表花卉。但在《香港特別行政區基本法》中，區花洋紫荊的「洋」字被略去而誤稱為「紫荊花」，中國大陸媒體也依照「紫荊花」來宣傳，故中國大陸民眾多稱香港特別行政區區花為「紫荊花」，與一般意義上的「紫荊花」（即豆科紫荊屬的紫荊Cercis chinensis）相混淆。

「紫荊花」關香港乜事？連花都錯埋，沉落海底都唔會有人理啦！

冷靜d
我覺得make sense既
正常有少少民族心既人係會嬲
所以之前都有啲手足話唔好搞國旗
我個人贊成

掉囉，話知你拎埋黎打飛機

掉pocari 樽落海可能會嬲啲囉。

果枝係香港旗呀

我們真的一點不介意

我可以 隨便

掉吧
把我毀了牠

佢以為我地又係護旗手呀？

who cares

是撚但啦屌
講真你掉枝旗落屎塔 以香港人既性格應該都唔撚得閒理你

情境題:
廁所急屎冇廁紙，手頭上有一張十蚊紙幣 一幅紫荊旗， 大家會點做？

國民教育咪就係教到d人咁撚白癡

我拎嚟抆屎都仲1得呀

你咪掉囉 有咩所謂 支旗又唔係有生命

下次掉國旗順手掉埋紫荊旗
掉埋成舊金荊落海都okay
其實掉埋港英旗都無所謂

On9

你咪掉，死物黎咋有幾閒，最緊要唔好傷到我地手足，理得你地做咩!!

掉多d

有撚所謂咩

Nobody’s care
你鍾意點就點

哈哈哈哈 真係笑左出聲
你咪試下吞落肚睇下我會點

根本冇人介意

呢個蟈家啲人都係神神化化
唔知係咪睇得戰狼多

丟啦 特區產物0歸屬感

掉支區旗落海就已經失去理性
咁我諗全香港人癲左好耐
我哋俾人溫水煮蝦咁耐都未痴線

因為佢地玻璃心

心諗 做乜9

快啲去丟啦

話之你拎嚟包"糯米雞(屎)"咩

喔！

你咪扔囉 香港呢個家從來就唔係在於支旗。
香港係我地既文化，係我地既價值

收爹啦P牌
又一個以為國旗=成個中國既人
中國國旗代表緊共產黨炸
你覺得香港個區旗比人掉左真係會有人傷心？
大陸班友連自己點比人壓迫都唔知
老老實實見到區旗同國旗既紅色我都想嘔呀

丟囉 放火燒都冇所謂
反正死物一件 who fucking care?

好精境。

來自外國勢力客戶端

中國人普遍都係弱智

揼十支百支都由你啦 個支都唔係我支旗

真係WFC

係就快，唔好再理香港仲好！

On撚9 有人拎黎抆屎都唔關我事啦

我係香港人 我諗完個問題啦
掉啦大陸閪 唔掉正一含家產

大陸人被洗腦太久，十分腦殘on9。香港人重視的，係法治、公平、自由、人權，呢啲先係實質保障到我地生活質素的核心價值，而唔係一朶花，或者一支旗。畀你有旗有花，但冇人權，咁又有乜實質意義，呢啲只不過係共產黨專制政權的把戲，自欺欺人而已。

點解大陸咁多iphone黨
唔支持自己祖國

係大陸唔用中國手機 ，支持外國勢力
應該點處罰佢地

下 wfc

哦wfc
btw 又一個用外國勢力產品

相信大部分港豬心中枝區旗係完全冇價值
根本冇人care 只要你唔搞到佢冇得返工
燒十萬枝都冇所謂

幫你出埋車錢點話
快撚啲燒咗佢添 企定係隔離幫你拍手

818 香港人要企出來

最好掉左林鄭落去

大陸人都轉左哩個撐警

記住順便幫我燒埋支爛鬼旗佢

代表香港既係啲人
香港人先我地最關心既事
以眼還眼

Who fucking care

贊成呀

掉夠七百萬支都得...同埋掉得最多係藍絲on99

EQ低先會咁易比人煽動

呢個爛鬼抽氣扇，代表唔到香港人

真係是撚但

無任歡迎呀

請拋

好似細路話大人掉咗佢支糖落地，細路一定好唔開心。

支那撚腦部未進化，其實依個世界即係上演緊，猿人襲地球。

支那猿

燒左佢都冇問題

dum支旗落海who fucking cares？
打飛機攞支旗黎磨都理撚得你

我唔care支旗，我care掉左落海會影響海洋動物生態多啲

隨便你

ok，我無所謂，大家都無咁坡璃心

掉埋林鄭落海

屌你咩，我連洋紫荊同宮粉羊蹄甲都分唔到
你估我會care 咩

我支持

順手推埋會展個紫荊花落維港唔該

Ok ar! Do it!!

下次港英旗加區旗扔曬落海
睇下班大陸閪仲有無聲出
乜撚野護旗手

嗱，掉香港旗無人有反應嘅
掉蒼井空寫真就話唔定

因為有香港人
先可以延續香港精神
繼而成就香港。
旗係死嘅人係生嘅
你點掉都唔會對我地有影響

goahead

齎吹唔做正契....

其實真係無乜所謂 掉完又唔會唔見左香港

是撚但

攞黎憫屎都無人理啦～傻閪

關我撚事?

獨立之後拿拿臨設計過支旗啦
邊有人想用洋紫荊紅旗

咪掉囉
我諗無人有感覺

我係咪要驚

自膠到一個點 以為全世界都好似佢地咁

屌，真係溝通唔到，呢d象徵ge野有乜所謂，掉啦
真正對生活有影響ge野先值得緊張同在乎

隨便。who care

藍屍+黑警

冇佢地咁撚玻璃心

你掉港獨支旗就唔得

其他是但

愛國不要用iphone

佢真係唔識架喎

sor，其實你係我面前燒撚左支區旗我都冇感覺。
因為我對於「香港特別行政區」呢個附屬於中共的野冇感覺，
我愛的只係香港呢個地方、呢度的人。
你鍾意燒區旗的咪慢慢燒，燒撚夠一千支一萬支又點話。

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

見到來自iPhone 已經唔想同佢一般見識

話鳩知你連旗帶林莫掉落街

身分認同建基於一支旗 好可憐

掟哂中美英港旗都話鳩之佢 冇佢地咁on9

丟囉 WFC

關我蛋治咩

以前中學升國旗播國歌個陣，成堆老師撓埋雙手、合埋個口，
根本都冇人唱國歌亦冇人理支濕鳩國旗
我地呢班學生都有樣學樣，得個親中校長一條友係度唱

美國國旗底褲
英國國旗拖鞋

有咩唔得

果枝特區旗真係wfc

最好掉淋病落海

區旗燒左都無人理

支垃圾旗有咩咁代表人?
又唔係人共同整出黎

不能
我地會多謝你參與
估唔到有中國人係知發生咩事
然後比口罩同衫你換, 廢事你返上去比人拉

射精都得

食神支旗都重要過佢

咪dum囉無人fucking care支爛閪區旗

你燒埋佢啦 冇眼睇
光復香港後
香港就會有支新既旗
爛花旗留返比支那啦

如果區旗同林鄭跌咗落水 你會救邊個？
一定要揀

認真分分鐘你dum完我幫你dum多兩枝
依位小姐對香港人有咩誤解

好似係有冇種子果條野去分
冇就洋紫荊
有就官粉
二十年前小學好似up 過

當年扔碌鳩落街都未撚驚過啦

立法會區徽都俾示威者噴黑咗

国旗比民主重要啊亲！

自便

來自iPhone客戶端

拎去抆屎啦，關我撚事

布一塊 wfc

係中國 一支旗就可以碎曬14億人廉價嘅尊嚴

同中國天災默哀一樣
成班開晒眼

可以😂😂😂

區旗只係一個設計 人民先係果個地方既靈魂

義士話想幫你掉埋, 多謝提點

歡迎佢咁做

Who cares about the flag?

無任歡迎

你咪掉囉 我第一個拍手

扔咪扔
關我鬼事

我可以 佢燒埋都ok 火機要唔要

Thx

當condom咁笠都OK
認真 唔係鬥氣

其實就算丟龍獅旗都冇感覺

I don’t fucking care囉支咁撚樣嘅核突旗

要丟就快喇

真係愛一個地方 係打從心底愛 而唔係盲目擁護果d所謂象徵 咪癲啦

你咪掉囉
低q能

俾半個鐘大家，都未必畫得岩。

掉落海都唔會認到，

從來無在意區旗咩樣

do it do itwho fucking care

我無問題 重會同你high five

下面黑色禁藥條撚樣自己係中國出18禁書仲笑香港人
一齊port爆俾等佢同天一共享共黨榮耀

我話撚知個區旗跌落屎坑，都唔會關我事
仲有果個叫 黑色禁藥的窩 係咪大陸果個專門寫bl文嘅作家？ 而家大陸禁咗好多呢類文，佢話小心係咪其實話驚俾大陸捉咗咋

唉屌 見到呢個即刻開心返晒
有乜尻所謂
你最好連金紫荊都掉埋

係就快，整多兩支唔該

扔咪扔囉 wfc

隨便
想掉幾多次都冇問題

Dom囉 邊似你地咁玻璃心

真喎中意香港 但枝旗點爛都得

水為財

你咪掉囉 關我撚事咩
10月1號大把人燒共國旗

你推埋灣仔個尊像落海我都冇感覺

抽氣扇不了

其實得你地啲大陸哩先咁緊張支旗

90後同00後應該一樣無反應

支咁既鳩旗你掉到成個海都係都wfc

WHO FUCKING CARE?

你炸左獅子山我就會發顫
區旗算尻數啦

Please feel free, sir

用左1/10秒諗, 你咪扔囉on9, 你晒自己力姐

反美是工作,赴美是生活
講一套做一套十足十似足中共

要鬧就鬧共產黨，對準個政權，唔好再互屌同路人！

十9 旗

你掉左

可能會有一堆人出黎拍手掌

佢其實係咪明示緊紫荊花旗同五星紅旗一樣地位呀
發放港獨言論喎

佢唔講我都唔記得朵花係洋紫荊

香港旗 隨便掉 燒都可以

我20幾年都冇去過

你咪掉囉 旗黎架姐

係中國撚先會咁玻璃心

佢哋真係咩都唔知

掉囉
完全冇感覺
燒都冇所謂

掉幾多都得 舖滿成個維港都無感覺
拎黎接popo d poo poo 都得

不分化 不割蓆 不篤灰
光復香港 時代革命

屌 一年咁多件垃圾 who fucking cares 區旗又好國旗實有一兩支係填填區啦

快啲掉，we connected

冇感覺

明白
其實我出發點係越connect到多人越好
大陸大唔係個個都蠢
有好多心水清
係對面用大量五毛
令我地以為全中國人都係低智
同時屈我地港獨
令對面有小小民族心既人唔据
目的係想我地connect唔到
得閒可以留意下品茐心
入面啲人正常好多

無人在乎

死蠢
→🇹🇼呢枝先係國旗呀

自救 走先bye

唔好話區旗，國旗扔落海我都接受唔到，作為一個環保撚，絕對唔支持扔垃圾落海。

我地唔係得機場一張牌可以打

話尻之你啦 扔撚左佢 是尻求

掉咩旗都唔會有反應 一支死物

Who gives a shit

區旗救唔救都冇分別
林鄭死左應該好多人歡呼

真實答案梗係自救

真心wfc

冇人得閒care

🔴 =

🔵 =

其實都冇所謂

隨便啦

我都未去過
都唔明去黎做乜

大陸慶祝回歸塞俾我地架wo
你想扔落海唔通想
做咩咁睇唔開

佢咁講法, 佢地成日燒日本美國旗, 係咪應該俾人八國聯軍左好耐

I don’t give a fuck okay?

we don't give a single damn fuck

係就快吾好等下個禮拜

同志們 這bian! 禾帶露

我d 大陸親戚個個黎香港都去，我話去一次就夠，唔去都得

救水先
唔好污染左啲水

佢可以試下將港英同區旗都be water
佢之後應該可以影到一張成班港人理都唔理照返工嘅相

話之佢掉埋香港獨立旗

是尻旦啦
唔好話支區旗
你拆埋金紫荊我地都唔會阻止你
分分鐘係隔離吶喊助威問埋你要咩工具

佢叫你下次扔埋區旗呀

don't give a damn

你咪dump 囉
就算你dump 港英旗又點

大陸人真係有陣大陸味

掉一百支都唔會有反應
最多係睇689有無找數

掟哂30000個黑警落海我就有感想啦
個感想係開心

我對呢枝都冇乜感覺
利申淪陷後出世

唔好呀唔好呀

林鄭囉，救返上嚟叫佢俾個唔會做箭靶嘅局長我做。然後我享受我嘅收生期

我對呢枝都冇乜感覺
利申97淪陷後出世

你咪掉
對抽氣扇冇乜感覺

嗯隨便吧

佢地根本未進化，人猿點樣同人溝通？

邊個撕左我支旗！！！

攞埋返去種花啦你

呢啲就係大陸人既思維
將咩中國夢、國旗、黨、皇帝
掛係心、掛係口
我地自豪唔係因為區旗
係因為香港人既
身分、創意、正面既道德觀念同埋
最重要既自由
一個只係教育人民尊重
國旗、國家、黨
而本身呢個國家唔會尊重人民
又有咩意思呢？
大陸人愛國家，覺得國家強
身為中國人自豪
但國家愛你嗎？親
一個國家幾強而不照顧人民
咁我諗國家幾強都唔關平民事

粉蛆幫佢出道未

你見遊行d人寧願舉外國旗港英旗都唔舉紫荊旗就知咩事啦

哇我好驚啊
千祈唔好掉區旗落海
唔係我驚保持唔到理性咁笑唔停口

搵人叫佢 踩區旗 剪爛區旗 再燒 再踩d灰

錄埋片放上微博

去教訓下我地 等我地心痛下

光復香港，時代革命

700萬掉旗手

97前出世都對左差不多十年
覺得燒左佢都冇感覺

［機場牌］關於之後癱瘓機場運動

比101 你快做

係香港，無人著重儀式上嘅嘢
我地只係著重我地嘅核心價值
而佢地係相反

認真。你唔係掉我落海，我理得你吖。

我答佢吧，係可以的。

唔好意思 我真係冇乜所謂 旗只不過係象徵
愛國係應該由心而發 唔係為左支旗而起晒鋼

細個去過，唔多人去
而家好似個個旅行團都會安排去咁，超多人
明明望一眼就完左個行程

WFC一件死物?

background information re-post:

大陸細路 6-14 歲 --> 「中國少年先鋒隊」（中國少先隊／少先隊）
「中國少先隊申請人的加入年齡必須介於6歲至14歲間[4]，幾乎所有小學生都加入了少先隊。截至2002年，少先隊員1.3億人，成為世界上規模最大的先鋒組織。」

大陸青少年 14-28 歲 --> 「中國共產主義青年團」（中國共青團／共青團）
中國共產主義青年團申請人的加入年齡必須介於14歲至28歲間[4]，共青團同時還主導和監督以14歲以下兒童組成的先鋒組織中國少年先鋒隊[2]。截至2017年年底，全國共有共青團員8124.6萬名，其中學生團員5795.1萬名；共有基層團組織357.9萬個，其中，基層團委20.4萬個，基層團工委1.6萬個，團總支16.5萬個，團支部319.4萬個，[5]成為世界上規模最大的青年組織之一。

「童心向党 健康成长」

文宣由六歲去到廿八歲，
咁你話深唔深紅（深藍絲）？

全香港700萬巿民失去理性地批準你做.

咁開心既事, 的確好難保持理性.

買夠10支旗比你掉都仲得架

其實ok
我地都唔係好妥支旗

我話知你掟晒英、美、特區、港英旗落海 WFC

又真係無所謂
區旗唔代表香港人
如果你屌連登仔我就一定嬲

可以呀
記得叫我影相

隨便，無感覺。

你自己裝個抖音同微博去睇下
對面啲新聞已經完全扭曲曬 標籤曬我地係港獨
你就知係救唔到 講緊既係呢啲假新聞既片係成千幾萬view

真係心水清果啲一早都明咩事啦

佢地最中意搬龍門
佢地燒人地國旗代表忠心服愛國，人地燒佢地國旗就係歧視悔辱淺踐踏中國人的心

任佢地講，公就佢贏字就人地輸。

快d掟掟

諗到佢哋掉落海之後嘅事

究竟係鍾意支旗 定係鍾意呢個地方
啲大陸人咁多年都未諗通

扔啦，最好係中国扔再上傳微博
黨會感謝你的

支抽氣扇旗我地都好撚憎 係就快啦支那閪

掉啊 歡迎咁做

幫我掉埋唔該
我老母都係

平絲
我仲好掛住成宮寬貴
好鍾意睇相棒12

我日日用區旗抆屎

鍾意攞去洗啦 邊個香港人阻住你我第一個衝出黎幫你打柒佢ok?

掟龍獅旗，燒佐佢都冇反應，隨便掉。

一個地方，一個族群的價值唔係在於死物上，而係在於族群對普世貢獻。

面係人哋俾的。

正如支那人如果燒美國旗，美國人都係won’t give a fuck當笑話咁睇小丑一樣。

野蠻人又點會明呢個道理

哦係咩？碰！

孩子還小,趁佢未大就快啲打死啦

最好用火燒

依家日日睇佢ig打飛機
戲就唯有搵舊片頂下癮

等緊你表演 到時我一定會用掌聲回應你

下次掉比佢睇